點解冇人發明呢一樣嘢去應付疫情？

發明一個有filter嘅頭盔， 可以將整個頭部密封。 內置揚聲器， 小型水樽連吸管， 咁就可以令到學童可以起碼返半日學。 成本都應該唔會太過貴。

要唔要裝多部冷氣機係入面

身涼就ok la.

你全部要求咪就係而家軍用啲防毒裝備囉

唔好比星之子睇倒

無小朋友version, 況且買賣軍用既equipment 好多野煩

你帶個面罩出街都大把人歧視你，想知戴頭罩會點。

?